仲有冇人記得邊個係谷德超勁

佢對上個post係幾時？好掛住佢

佢post既j圖全部都好有質素

Child登仔唔配有谷德超勁
咁多傻鳩扮Gay佬